美駐華大使：拒絕中國特色人權，講人權先放維權律師

December 13, 2016 admin 0 Comment

FacebookWhatsAppLinePlurk分享

美國駐華大使博卡斯（Max Baucus）於世界人權日發表聲明，反駁中國外交部指中國「正在走上具中國特色的人權道路」。博卡斯聲言拒絕「中國特色人權」，更指中國有份採納合符世界人權標準的《世界人權宣言》。

博卡斯並提到中共當局至今仍然扣押維權律師的做法令人質疑其人權狀況。他重申，為申訴人尋求法律公義不是罪。他又以美國總統大選為例子，指雖然選舉期間爭拗不斷，但因為美國尊重人權和重視平等，因此所有論點都可公開討論，最終令美國仍能大致平安過渡。

「中國特色」

笑撚死 中國式的食物安全 中國式....

中國式口交部

強國一味自欺欺人，正如啲毒霧唔比人提就當無事。

中國幾時先收皮 臉皮厚撚到

乜鳩都中國特色黎呃鳩d 支那人

大家硬碰硬 支那頂得幾耐？
唔好做紙老虎呀 強國

侵侵當選後，好似講野直左好多

根據中國式環保標準

中國既空氣相當清新

中國特色=中式獨裁

中式獨裁人權
中式獨裁經濟
中式獨裁社會主義